其實係唔係攬抄零售業

，d商家仲咁支持香港政府加共產黨

咩零售業 係全港攬抄